今日尼日利亞贏波 我改名做2和b隻狗

lm

留名

跟 如果尼日利亞贏波 我改名做2和b條撚

LM

圖已cap,記住準時找數丫

你本身都有主人架啦

係邊個？